有無巴絲Back Up左Bob 叔津露個條Live（跪地）

如題，佢講D野好想比番一個朋友Share,真情流露。 對唔住我自己無手尾Back up!!! 拜托各位巴絲！！！

可以找一個能力範圍內做到既數！

星期五中環快閃 撐被捕保安

推！

bob叔又係FB做直播 ，尖沙咀